落雨啦, 請盡量用雨衣

如果陣間有活動, 唔該盡量用雨衣而唔係遮

真係要用遮, 請盡量留意四周, 唔好將D雨卸俾前後左右既人, 同埋小心吉到其他人

傘夠大的話, 盡量兩個人一把遮, 留多D空間俾人行

多謝合作

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

7仔有得賣

邊度有深色雨衣買？ 介紹比小朋友
便利店的雨衣怕易穿

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

Aeon 12蚊店

雨衣

Aeon $12店 耐用過7仔好多好多